點解今時今日仲有人用windows 2000

#227

做左3年小學it佬，你問我答

無壞無盛 啲人唔會upgrade

Windows 2008都EoL左
沒有不upgrade的道理

DOS仲有人用緊

用落vm到掛下games都唔錯